20/21 學年 trans u一問 想入city cm

大家好，睇咗之前有人討論過trans u可能性好低，想大家幫手分析下我個情況，希望有人幫到手

本身讀設計嘅asso，year1拎咗year1 ugc offer，其實唔係自己最想入嘅u，但衰心急想上岸先。

到依家完咗一年，發現唔係自己想讀嘅野，想用入咗u之後頭兩年嘅gpa同pofolio，再報多次non-jupas，考city scm。

但係可以嘅唔係好想再由yr1讀，自己年紀已經大過同屆三年，所以好希望搏到direct yr3 offer。

之前嘅post都係討論文理科trans u，想知藝術呢類偏向睇pofolio嘅科，會唔會有分別？

（jupas同nonjupas都有收過interview）

Asso gpa: sem a 3.6/4, sem b 3.5/4
U gpa: sem a 2.5/4 sem b 3.3/4

希望有人幫到手 感激

Ugc tran ugc 政府會唔再資助你大學學費 收你嗰間大學要自己幫你比 你覺得自己有冇優秀到一間大學願意自己幫你比幾十萬嚟等你有書讀？